再咁落去 連登離淪陷不遠了 分化 滲透愈來愈多（2）

試當真出啲咁嘅片有咩居心。。。

我夠膽講呢個post 入面大部份都係五毛 pr
少上連登嘅人好容易會中伏

係五毛 pr 勢力愈來愈龐大
無孔不入
希望你以後謹言慎行吧
一有機會班友就會上綱上線 瘋狂批鬥
人格謀殺 係共匪慣用手法
暫時未諗到解決方法去應付呢啲網軍
所以我話連登離淪陷不遠就係咁解

佢地真係好撚顛
放負 批鬥 分化 扮黃 冷嘲熱諷乜柒都有
人數多到難以想像
目的係搞爛連登 令到愈來愈少人用連登
佢地就贏 得閒仲可以批鬥黃絲人物
一舉幾得
支那或成最後贏家

一人一個溝女小技巧

19歲玩左炒股兩個月

中咗裸聊騙局

我夠膽講呢個post 入面大部份都係五毛 pr
少上連登嘅人好容易會中伏

呢個Post都係

再咁落去 連登離淪陷不遠了 分化 滲透愈來愈多（2）

叫埋你班五毛pr入黎玩陣

你一日開幾個垃圾post算點先？
收唔收到維穩費？

我都發現呢排係好撚多5毛/PR，完全影響討論/閱讀，搞到我少咗開app睇嘢（除咗成人台），我諗呢度已變當年嘅高登嘅情況
連尼住，你諗諗仲有無辦法搞搞佢？
我明白係有難度

收唔到

我同你講 改名唔好成日改
你見我有無改過名？
通常五毛 pr先做埋呢啲野
教精你

對付佢地簡單啦班人都無腦嘅

網絡欺凌我都好反感
但見到一班五毛 pr借題發揮
有組織地去攻擊一個人
我就知道問題所在 共匪如何操控連登
數量多到你難以想像
所以我提倡光復連登 刻不容緩
光復香港之前先要光復連登

咁即係我要改名先做到五毛 pr?

唔怪得收唔到維穩費

心態決定境界
光復連登 刻不容緩

btw早晨

對共匪我實在太了解
一啲都唔意外

跟著就有人出黎話連登仔係仆街，污名化連登，令人唔再上連登

道行唔夠真係好易比佢地呃到

係，連仔要做下野